勝利兩大條件：平日+中聯辦

1.你週末搞根本政商唔怕你
2. 中聯辦先係林鄭最驚你郁到的地方